有冇人比hkt收過一個一千既費用

先講返，個成1千蚊既bill叫lost/damaged router。
小弟9月份果陣合約到期就有個sales打黎話可以轉光纖plan，咁之後就有人黎拉光纖，就收走埋之前個寬頻既router然後比張單我。咁10月份都收返正常合約既價錢，11月份就有呢個1千蚊既bill
我打電話過去就咩顧及員工就冇人聽，3日前我send封email就同我講要睇返張單，咁我琴日又send多email比佢連埋張單，又要等多一日先覆我